黨政府：透過安心出行追蹤到70至80宗個案大成功 稱未能判斷身份有限制 要加強監控

歐家榮稱至今透過安心出行追蹤到70至80宗個案

K11 MUSEA的新型肺炎感染群組進一步擴大，再多10宗確診，累計錄得44宗感染個案。衞生防護中心首席醫生歐家榮表示，已就K11 MUSEA名潮食館的感染通知，透過「安心出行」應用程式發放，如有人曾與確診個案於同一時間在有關食肆出現，就會收到通知。

歐家榮指出，當局至今透過「安心出行」追蹤到70至80宗個案，形容程式有用但亦有限制，例如只有食客收到通知，但當局無法知道對方身份，因此仍有部分個案未能追蹤到，相信有關部分會研究如何提升程式的效能。

裝左app既人係咪同黃世澤評論一樣戇鳩

=========================================
簽名檔

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

之前又話無追蹤，依家又追蹤到

形容程式有用但亦有限制，例如只有食客收到通知，但當局無法知道對方身份，因此仍有部分個案未能追蹤到，相信有關部分會研究如何提升程式的效能。

下一步升級，全民實名登記

個劇本呢度晨早估到

你老味 寫紙仔都有名呀 廢app

反正都無晒反抗力量 一次做到底啦
實名制 藍牙自動掃描

唔撚堂食囉又唔係未試過

又話無trace功能又點樣知

大公文匯出嚟講兩句

又話冇追蹤功能？